去百佳去買送 見到個港女比人串

話說有個麻甩佬係度開榴連
開開下有個大肚婆港女跳出黎就話
大肚婆：上次買過佢啲榴連啦 都冇肉 千其唔好買
個佬：收聲啦 你心口同屎忽都冇肉啦 都有人肯娶你啦

即刻全場靜撚左

利申真人真事

知道邊間唔好起我底

估到肥屍會出現

買送係唔係買嚟送禮咁解

榴槤個槤都寫錯喎 捉漏左喎

我咁樣中文都有3 lv2應該去檢討下

中文科應該無粤文學

肥屍點做野

成班戇鳩係到quote 條肥婆騎劫個post

屌人唔打正字有咩問題

痴撚線啊？連登不嬲都捉架啦
依家屌人捉正字？ 連登已死

agger
G持肥絲

個麻甩佬咁串應該年中好易比人打雖然大肚婆撩人先

麻甩佬都好仆街,, 個大肚婆明明好心提佢

BTW, 笑左

好心提佢咋串鳩人

屌人5P字騎劫幾百個POST
依家捉正字又屌鳩人
只准州官放火 不許百姓點燈

串過馬撚

麻甩佬應該係賣榴連果個
大肚婆應該係踩佢場唔係好心提

好似好耐未見過呢啲真串
真係好過癮
依家多數粗口同暗喻呢方面比較多

半桶水學咩人扮認字特警

肥絲大隻幾時死？

百佳職員開榴連?
少去

咪撚quote啦

你啲錯字真係好撚多

屌你老母啦 捉錯字都唔畀你爬返入你老母個閪到慢慢上5p啦
正字特警們係咪咁講啊

人地買過覺得無肉同佢講翻
咁樣串人好威咩

班正字撚冇聲出

我見過有人打慣咗之後，出嚟做嘢照打，之後被人屌到仆街

其實個女人告得佢性騷擾

死港女攞來賤 係人地面前倒人米 抵俾人話

quote一個block一個

當年班正字刑警打橫行果陣你班廢柴縮番入老母個閪到。家陣得肥絲一個勢孤力弱，你班撚樣就話人煩膠。

繼續quote丫 block到手軟

個啲話條女係好心提人個啲仲柒過打錯字 理解都有問題

真係

揸住榴槤同刀正常人應該唔敢埋身

好多讀書唔成嘅asshole仔負皮咗樓豬

港女就是這樣抵屌

下一站金鐘

屌緊佢垃圾捉漏字呀柒頭
正字刑警都未撚識做出黎柒

睇黎肥絲要再進修下先好再黎 以免誤人子弟

有個5p小學雞開完post但正字刑警捉漏字，於是連登仔集中火力屌正字刑警，5P仔成功甩身
我又學到嘢

又唔係5p字
洗唔洗個個post都捉呀
樓上班友撐肥屍係咪新會員？

班正字平時就吾你老母洗足幾版
而家又要屌返人
巧京京啊

痛啊
唔好block我

原來屌5p同屌肥絲垃圾中文都學人做刑警有沖突
又學到野了連登仔

負評肥絲既睇清楚啦 越負評咪越幫佢刷存在感 屌你老母 無視佢 佢冇癮就會走架啦

邊個quote就block邊個
唔想見到

笑

係啦係啦 點樣駁你都搵到野屌架啦

哇你係咁扑人佢哋實好痛

唔洗咁多爹 有quote過既全部已block

係時候整埋拎U嘅圖

冇人想知你班撚樣block左邊個啊
話人洗版
你班廢屌話要block人既留言又佔左幾多個啊

下 原來原意係淨係捉5p字 唔係正字
學到野

但係連個餸字都錯 都唔係幾幫得落手喎

肥絲hoball

口德撚完敗

我即刻諗起 榴槤乜乜乜
有冇圖

睇一個post block左14條友

樓上qoute肥屍班人以為自己係兩登元老爭住認老屎忽奶肥屍袋底
出面係屌緊佢成日po大大幅圖出黎阻撚住曬啊
仲要紅字 黑底紅字幾撚刺眼知唔知阿
字又樣衰又大隻
繼續奶佢袋底啦 唔係反主流，盲撐就好威的

一時畀一時俾 究竟邊個

屌 咁都有得騎劫 屌你老母

屌你老母 邊個仲比正負評啊 邊個仲quote啊 上中文堂唔見你地咁踴躍

肥絲同佢班狗又出黎咬人

依加先知都仲衝出黎柒

串得好撚型咩？
串得好低質喎

咪臭係 如果你喺舊登見到有人連 黎/嚟 係/喺 呢d都捉既先再出黎認叻扮了解兩登文化啦新會然

邊撚個qoute 就block邊個

好型

算啦，連鄧佳華fbi，每個post都過百留言咁，就知有d人又要屌又要撐。

好威威

完全騎劫左

好痛啊一陣要話比媽咪知

係好笑

但送你老母

邊個quote條肥婆都block哂

其實撑肥屍果班係咪波台狗 ？

唉 好撚煩 難得有好笑既POST 成班又係到煩撚住哂
要屌出去屌啦 出面有POST啊

支持正字特警

日日喺到做正字特警煩唔煩 好地地一個post又俾班撚樣騎劫

Quote 夠未啊你班hihi

肥絲

雖然串得幾好，不過都無否認過榴蓮無肉呢個事實

BTW，唔多識字而現實生活又唔多受注目嘅人先上來捉人錯字攞彩

哈哈有性格。。。凬趣

餸字都錯啊on9

認真 Ching hoball

肥施咄黎寅細拉

咁姐係捉啱一個餸字就可以無視曬所有野？
Btw,小心比你主人捉阿戇鳩

捉咪捉

人手filter就細聲d啦

明明個po好正
點知即刻比肥絲騎劫晒

Quote嘅block哂，清靜

但已經浪費咗個好post，你班柒頭搞撚住

連登已死 寫錯字鬧返人

抵撚死啦

做咩

屌你老母成班撚屌成日吾你老母系你老母
年中幾多高質 post 俾你班仆街騎劫晒
依家肥絲高質提你錯字就屌生晒
話你阻你睇野係咪即係唔敢面對錯字？
咁你無資格話人啦 5p字本身就係錯字
唔撚通真係3男2女個forum有既字就唔用得咩小學雞

On9仔 我係你就del app 咪撚再上forum

唔好話'吾系甘牙'個D字
其他字打錯班正字特警都追住黎屌足幾版
而家咪焦土大家一齊死囉

都唔知你班上學G 00後想點
平時自己又係到捉人打錯字 話人5P
但肥絲捉 又屌鳩佢
想點呀

捉親都係啲皮毛

默撚認埋自己係狗

你到底識唔撚識分咩叫打錯字同埋5p
都唔知邊撚個先係小學雞

好好地一個post俾你地搞彎曬

其實肥絲唔係問題
quote佢嗰啲先煩

屌你地Quote肥絲同肥絲嘅全家死清光

有d特登quote佢然後屌佢老母個d真係唔知話佢蠢定點好
Block埋又唔係 唔block又煩

畀：主動的情況下使用，如畀錢、畀面、畀利是等。
俾：被動的情況下使用，如俾人打傷，俾人陷害等。

個港女係俾人串，係被動，所以用俾

然後又有一堆人跑出黎屌d quote 嘅人 又話見一個block 一個
個d 仲煩

笑撚到

肯定俾人娶咗？ 我話做雞搞大咗

on9
你唔好去教書？上forum搞到咁緊張

唔係連登已死
係連登要死

正字收皮

畀 - 主動
俾 - 被動

都唔知邊個岩邊個錯 港女提醒人唔好中伏好似無問題 但又好似倒人米咁

而家

屌講單真人真事出黎分享下 咁撚多人quote肥絲做乜鳩 你話我打5P咪block鳩我喔囉 我又唔撚係打5P字 連登風氣真係....

一個post block 咗廿件

畀人 先啱 check下 粵語口語正字表

有病就捐返你老母個臭閪入面啦

ON9 9527

肥屍會出現就梗架啦
班友為咗佢嘈個下戇鳩

捉錯字有咩問題呀屌你老母

晒你老母咩，用腦諗下都知係口字邊啦，
讀多兩年書先學人做正字特警啦臭閪

麻笠先啱？個發音都差九條街啦
咁都好波真係連登已死喇

屌你老母quote乜撚野 煩唔撚煩

屌人quote 肥絲好威

笑左

麻甩佬

咁搞法 以後無人敢屌5P字
一屌就比人同肥絲掛勾 話正字型警